有無人覺得泰山完全唔想理杜生

睇住杜生成個小學雞咁每句都粗口，
泰生笑而不語，繼續教煮餸

Between車厘龜好似俾人炒咗

粗口多到睇唔到落去
咁大個人係咪真係控制唔到自己把口
係又爆唔係又爆 un耳到呢

啲粗口為講而講咁仲要懶好笑嗰下先好嘢

係多到煩